有個好和平既解決方法 比警察自保

放低武器 回家吃花生 散開咪唔危險
又無人拎槍指你 你打工搵錢 死左點算 快d勸你既同事走啦